曾經辜負過人既你,到底有咩感覺?

身為一個曾經被人辜負過既人, 好想知道曾經辜負過人既你 ,到底有咩感覺
唔一定係愛情上,可以係受左人地既培育,但最後辜負左人地對你既期望
又或者你女朋友對你好好,但你就出軌識左第2個女仔,傷害左自己女朋友
到底曾經辜負過人既人係佢地既餘生會否時刻都會諗住呢件事?

間唔中會諗返起 覺得好對佢唔住

巴打做過d咩事

被辜負既人留個名

曾經有個女仔鍾意左我幾年
我狠狠地拒絕左佢 對唔住

你狠狠地拒絕左佢先無對人唔住呀 話唔定人地宜家搵到幸福

今日先狠狠地拒絕兼斷左聯絡方法 有種解脫的感覺

X2

兩件事已經見到我個人係幾唔成熟on9
呢兩件事應該記係我腦成世

係你之後既時間,你既腦海就會間中勾起呢兩件事,都算係一種懲罰

無話辜唔辜既 一齊都未必係好事

對愛情冇曬信心 完

內疚。

應承左佢好多野都未做到
對唔住

我無心架 唔好嬲喇 我知係藉口 我毒撚無自信咋